Hu Ge 回應部份連登仔既留言

其實佢地都好有心, 明知係haters都照回覆, 正常其他人已經無視左D haters

Who???

佢地真係好有心

真心唔識

極度憤怒

根本搵黎屌 果個kenyau自己毒撚博比人屌

ken yau

宜家唔算多人訂閱, 但近排佢地成日出片好正

係佢地去台灣前 開始追
覺得佢地幾比心機出片
同埋比較貼近20歲左右既口味
睇完佢去台灣 自己都想落CLUB

條友真係
佢啲片咪又柒

lm

好有心呀睇到咸左好感動

好撚心啦, 低質抽水不如收皮啦

冇人識你呀屌你老母

邊撚個呀冇人識呀屌

真心唔識

咁撚樣都有打手

幾鐘意佢地呀

咩人黎

依個人做左乜事？

仲認為拍劇個胡歌，原來係班 垃圾

哈利巴打, 為乜每個post都要留呢個comment呢??

成日有觀眾要求拍下D 落club既vlog
之後Hu Ge 就出左D 落club既片, 但ken yau 就屌佢話拍呢D片會教壞小朋友 但事實上睇Hu Ge多數都>18歲, 而且要學壞都唔洗係youtube 學壞啦 片尾有講到

幾鐘意佢地 幾搞笑

#18 號回覆

You're totally welcome [/quote]

[/quote]
個post好似唔係你開, 但我個comment係同緊樓主講 因乜解究咁上心??